﻿001	リズベット…お前のような危険人物を、<br>エレオノーラ先生に<br>近づける訳にはいかない！	VO_courtmage.courtmage_sys_0042
002	わたしはただ、学長に聞きたいの！<br>どうやったら、<br>アスモデウスの呪いを解けるのかを!!	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0021
003	なに…？	VO_courtmage.courtmage_sys_0025
004	わたしの…錬金術の力なら、<br>聖石の呪いも<br>なんとかできるかもしれない…だから！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0003
005	あの呪われた聖石に近づこうと言うの…！<br>やはりお前は…災いを呼ぶ<br>魔女――“マザー”の再来だわ!!	VO_courtmage.courtmage_battle_0022
006	来るよ、リズ!!	VO_alma.alma_battle_0019
007	卒業生相手に通用するか…<br>試してみますわ!!	VO_rebecca.rebecca_sys_0032
008	お願い…そこを通して!!	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0041